無帶鎖匙 係屋企門口罰企緊 你問我答

傻左？

笑4

下世小心啲

Yes

點解唔落樓下坐下

屌你老濛

Ok

廢時俾看更知我咁on9

屋企人幾時番

半個鐘後

去門ching 屋企

識佢老鼠

你條仔

走廊有冇甲由

咪屈

你又知我屋企有強既

咁岩問中 你而家坐緊定企緊

原來係咁

[sales mode] 拿拿聲裝返把電子鎖啦 [/sales mode]